阿積士會唔會有人斷腳

應該列入特別事項

驚會有命案

拳怕少壯 唔驚

巴狗班能撚樣分組賽嗰時咁能串 下場就剷斷你地個De Jong隻腳

顫抖吧
死阿狗

諗定邊個係斷腳大熱